係未一定要有feel先拍到拖

同對方出過幾次街
乜感覺都冇
出完街唔會回味
係未冇可能?

係
你可以放棄

100%
下一個啦

咪夾硬嚟 會害到人

樓主同佢識左幾耐？ 曖昧幾耐？
對方同你有少少曖眛嘅肢體接觸時，你自己有冇少少心動感覺？ 我自己覺得有時feel呢啲野flirt 多幾下，可能突然一刻就有[.. 呢處刻未有，唔代表下一刻無，出多幾次試下先囉。完全無心動感覺先算

試過 建議你唔好

多謝各位
因為我身邊d fd都鼓勵我試下先
但我自己都覺得勉強唔到
上次同佢出街我雙手插袋
好驚佢無啦啦拖我

幾個月到
我諗就曖昧左幾個月
不過傾耐左就覺得唔係太鐘意對方
可能都係淨係做朋友算

巴打你係未有咩慘痛經歷

其實樓主係gay

雖然最後分手 但都係和平分手無鬧過交
同埋係佢心目中我的確係鐘意佢 我決定收埋呢個真相一世

比個機會人啦...
出多幾次

move on la 唔好為拍拖而拍拖

認真答：女仔黎講無咁快有feel
頭幾次有feel既 除非你係巴打

一個半月我最後頂唔順 太多野唔夾同埋諗返其實自己都衝動左一齊 根本唔係鐘意佢
但唔知係咪表面迎合得幾好 佢都依家都覺得一齊過都算曾經幸福過咁 依家變返朋友

你精神分裂?
上面叫我放棄
而家又叫我比機會人

有得變朋友都好嘅...

我都諗過自己可能係慢熱姐
就算普通同性朋友我都要識半年以上(仲要係成日見)先會放對方係心

無feel就真係無feel 唔好勉強
遇到現任先發現 原來真係有feel既話 想同佢一齊果種感覺可以咁強烈

你咩星座 幫你分析下

咁你其實都幾抗拒
咁做咩要同人出街

唔鍾意但係又同人曖昧
你害死人啦 人地以為你肯曖昧基本上就等於有好感